Vasilj Godzh y sus ilustraciones a rayas

 
 “La línea y el color son los elementos esenciales de una pintura” -Kandinski  Vasilj Godzh ve su técnica en la forma más básica y simple del arte: la línea. Este ilustrador de origen ruso, tiene una serie de imágenes a la que sencillamente denominó line pues sus dibujos están realizados a base de pequeños trazos rectos que forman elaboradas composiciones entre retratos y manifestaciones de escenarios naturales. Sobre el mismo plano y a través de la sobreposición de elementos, Godzh explorar la textura y el contraste entre blanco y negro, colores que identifican su obra.   El objetivo de Godzh es superar los límites de las reglas establecidas en el mundo del arte a partir de encontrar nuevas “fronteras” con la pluma como herramienta.